井財街上唔到網既入嚟

打上pccw叫我十一點再試dllm

網上行？

叫佢賠錢，起碼2個月 月費

網上行就係occur

Yes

仆佢個街，成日死

單方面違約

打上去話附近有條街整路比人破壞左條線。。。我而家唔知信唔信好